【假聞散播者名單】會員「胡力威（掙扎中）」散播Fake news 人人得而誅之

會員編號：
#7699

username:
胡力威（掙扎中）、隨機打人

事件：
於2018-7-8出po指 德國一歲女童遭伊斯蘭移民斬首殺害，而默克爾下令封鎖消息

但係後來有巴打fact check發現係fake news
而且google搜尋結果第一個已經係正確資訊

圖片證據：

出po

巴打fact check

請善用google

--------------------------------------------------------------------------------------

'A lie can travel half way around the world while the truth is putting on its shoes.'

—Mark Twain

push

推上去
詳細fact check

回教徒是抵死的

簡單嚟講，
係咪個伊斯蘭女人殺自己個女係真，
但默克爾封鎖消息係假？

係

Sor，係男人嚟

其實對西方國家體制有啲常識嘅睇到第一句個「banned」字已經知假
點解下面重有班傻閪真係喺到鬧乜野左膠?
連登個班成日執啲英文alt-right口水尾覺得自己好潮好edgy嘅人平均智商有無90?

推到條傻撚死全家